點解電視劇成日翻拍金庸 但係就就唔翻拍古龍?

拍黃易啦

最近都已經大唐雙龍傳 同尋秦記

大唐幾時再翻拍

但諗諗下都係咪搞
咁多角色budget好大

一陣又石青嫙mix師妃媗就唔好啦

連晉同嫪毐

即刻浮江華同個段tvb background music

古龍唔夠金庸熱血

雅丫～～～～～～～～～

但係好似優雅啲

万刀甲笑到我甩肺

想睇温瑞安系列
來來去去都係得四大名捕拍過電視同電影
重要拍到好柒

其實香港有好多武俠小說
細細個係圖書館打書釘就係呢D
唔明係咁拍金庸嗰D做咩

俾啲唔想睇字既人睇 好似我呢啲

認同上面,, 好多武俠小說可以拍

尤其有D睇書好悶, 拍出黎反而可能唔錯

寧願咪拍，一翻拍親都柒，重要依家大陸先會拍

溫瑞安d野點比得上黃易

早幾年大陸咪拍左套流星蝴蝶劍
唔撚全唔掂

鹿鼎記都少拍啦

來來去去都係三部曲
笑傲天龍

無話比唔比得上
純粹係因為少所以想睇
依加又唔係話「金庸以外只限一位可以拍成電視，請大家評論分高低」

搵都搵梁羽生啦

唔講野就一刀飛埋
啲導演識撚拍咩

李尋歡最後一戰連一刀飛埋黎既畫面都無

都係果句
依加就係限死一位來來去去都係金庸所以瘋狂重拍
最好緊係百花齊放啦
不過最緊要係黃易放深夜/拍三級(大劍師 )

太多獨白，拍唔到